銀行戶口自動扣數，但遲左一日入錢，餘額不足係咪已經會扣？

紅日的話 係早一日定遲一日扣？

信用卡遲一日打上去求情如果信用良好可以唔罰
但銀行繳還款又得唔得咁

你銀行交咩費？

如果到期日同截數日相差得遠
就前後都有機會
視乎銀行
如果到期日到截數日近
就應該提早扣

第一次遲交通常都得
銀行嗰邊彈數又會罰
要分兩邊問

多謝你

好似係會提早扣

會提早一日扣，唔夠數扣銀行唔會再倒扣，要通知你付款個間公司自已比呢一期，唔夠數扣可以嘗試申請waive手續費，第一次多數都成功